{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013378",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002013907?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 까사펠리스펜션(스파독채펜션,비발디파크스키장인근) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ご予約の際、人数追加がある場合、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合は、別途の追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 また、ペンションによってペット同伴入室が不可能な場合もありますし、払い戻しもできません。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 次の顧客のためにチェックインとチェックアウト時間を守ってください。 客室及び周辺施設をご利用の際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。 客室内で魚や肉などを直火方式で調理することは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約特典としてスパ/ジェットサービスをご利用いただけます。 個別バーベキュー場を利用してバーベキューを楽しむことができます。 客室はメゾネットタイプです。 IPTVとWiFiを利用してインターネットを便利に楽しむことができます。 プールや管理棟のカフェも利用可能で、ペンション内に駐車できるスペースがあります。 ペンションでは自転車のレンタル、芝生庭園、様々なアクティビティ割引券など、様々な楽しみを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数追加がある場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、別途の追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴での宿泊が不可能な場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウト時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次の顧客のためにチェックインとチェックアウト時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の紛失や毀損に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設をご利用の際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火調理や炊事道具の使用はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを直火方式で調理することは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒、高声放歌はできますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としてスパ/ジェットサービスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは楽しめますか？",
            "answer": "個別バーベキュー場を利用してバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "客室はメゾネットタイプです。IPTVとWiFiを利用してインターネットを便利に楽しむことができます。プールや管理棟のカフェも利用可能で、ペンション内に駐車できるスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "どのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "ペンションでは自転車のレンタル、芝生庭園、様々なアクティビティ割引券など、様々な楽しみを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 495,
        "QA": 701
    }
}